點解d人食魚會食埋魚眼

好恐怖

我會奶佢屎眼

正

咪同蟹籽差唔多，有乜咁恐怖

差好遠....

眼白特別滑

你地唔知魚眼係有毒下話

元氣成碗三文魚湯最好食係隻眼

打漿整做魚眼滑會唔會易接受啲？